有無人睇完判刑好嬲？

幾時真係出嚟反影民意？

見到原來刑期仲多過六七暴動放炸彈嗰啲左仔嘅時候，個陣真係好嬲

笑左聲，班傻仔手下留情都判4年，好心當初就去盡d啦

好快

判刑反影民意

早少少規劃，貓靈你比人起咗底同跟蹤，努力呀

當時左派係香港好多勢力，支撐者又多。港府點都唔可以激發事件，你地港獨有咩勢力要中央鬆手？

睇完成件事覺得好嬲
香港點解會變成咁
決定一陣出多幾個post同埋負評5毛泄憤

嬲？你地班keyboard fighter有資格講咩？衝就叫人衝，監就人地坐，自己就坐係冷氣房上forum上fb圍爐呃like,再唔係似黃台仰梁天琦咁一個走路，一個庭上扮哂死狗話自己都覺得單野唔岩，隨時準備轉會泛民幫自己留後路。

本土派係咁㗎啦

大佬，反映吖